未訓既咪入黎傾下計囉（184）

現在已夜深 難將哭聲收細

靚女絲打

終於搶到1001

差d

我都唔中意 好煩

做人真攰

爛命得一條 要唔要

同意 頭先崩潰咗

點解咁講呀 yanyan

已崩潰

追完post就夠鐘訓教

要 幫我打劫其他人

好眼訓

我係頹到無地方想去 諗唔到理由去旅行所以唔去

入嚟吹水治癒咗我少少

奇仔

我嗰陣都係喺hostel或者景點嗰到識到fd，跟住啱傾咪一齊玩

我應該早啲瞓定係繼續當值好

繼續

咁一齊啦 有咩目標呀大佬

但

打劫媽咪

自動屏蔽閃光彈

前排有一排好撚中意去旅行 瘋狂出去
之後過左個排淨係中意留係屋企

閃到你地趕我走就可以去瞓了

大家夾既話
咪唔怕要就黎就去咁煩囉

希望佢地班cls冇嚇親你

好

你一定係一個e仔

六點九起身

次次同女仔fd去親都一定要shooping，咁不如分開行算啦

諗返之前去旅行無開心過就傷心

冇

咩係e仔

咁唔好同果幾個女仔frd去

女朋友想你邊樣就邊樣

去旅行無開心過

extraverts

通常就前一晚立定flag自己想去邊，啱就join，唔啱就自己去

咁我瞓了

沖涼先

咁一定係好傷心

e仔是甚麼東東

extroverts

請追po

咁真係去得好無癲下

咁psycho嘅

都唔係，只係有時啱傾咪傾多兩句

長知識了

到底會經歷啲咩 所以咁唔開心呀

呢度d人係psycho黎
全部cls

支持

通常都係一兩日先係咁，其他大多數時間有共識去邊

sorlyextroverts係for common use

係無乜感覺所以諗返先傷心

淨係take過2個sem psycho嘅理科仔飄過

我真正既i字係會拒絕一切冇必要既交流

可唔可以講下有咩分別

靚女咪交流多d

無...

我既夢想係想做一個真正既psychopath

辣嬸ja ga

利申 已經係

According to the Oxford English Dictionary, "The original spelling 'Extravert' is now rare in general use but is found in technical use in psychology." That's correct. If you look at scientific journal articles, virtually every paper uses the spelling ExtrAvert.

我係high-functioning sociopath

中二得你

即係bot

我真係瞓唔到

假

想攬住你

想我hea你定拋書包

拋

攬

正皮

一想瞓就諗起之前有一次大圍捕 我只係好彩冇事⋯

撚到啲醫生tum tum轉

primal fear

笑死

冇人有睇咩

extraverts=雲哥(mk)

好大個書包喎

真

成班psycho jj喺到圍爐

我拋書包個時淨係會講真野

真毒唔識

我毒撚jj

唔係依個 個次仲得人驚過港島

係咪看圖說故事

手機開太光閃親隻眼？

呢個奇奇係咪之前嗰個奇奇

我i有78%的

好勁喎

是

咁都比你發現

浮教授又開始教書？

浮仔

我的靈魂不是我

我亂估

佢地上面講晒啦唔講啦

我太聰明
我聰明 你應該唔係第一日先知

我好毒的

我唔想翻啦 我唔想出街 我覺得好危險 但聽日遮打再會

佢地咁叻 我唔獻醜了

我都係

呢度你最叻

個串咁長既雞腸 我地可以俗稱為 mk

我講真架 你又唔信

why

魚b叻過我

mk國公主賜我mk之名

成班偽毒扮mk

讓埋位比你啦要
立即進行讓位儀式

佢地真mk唔使扮

得我真毒

我會搞死mk國的

參見mk國國王

我話我睇返自己啲相 成個毒撚咁
魚b話 咁你真係毒撚喎

假！！！

唉.......

德仔

我真毒

我十分支持

3點57分溫緊書做緊assignment,聽朝九半堂

加油呀冬冬

咁就咪上黎打卡啦 走啦

魚b有見過你真人相？

食碗烏冬再繼續做

食飯訓教打冬冬

我就係冬冬

趕人走

餓了

唔好講野食

無乜時間做仲上黎

好
但我個名

自chur衝進度到悶

屌你 佢真係我女朋友黎

你又有道理

blocked

你講真咩

我以為佢巴打黎

我都唔係好信

咪講好左唔爆響口

我錯了

但mk通常都姼
係真都唔出奇呀

魚b訓左比你地係佢後面捅幾刀

原來你仲未信

佢靚女黎

係真架

原來浮雲係mk仔

唔係我呀
落水先

係咪要我貼相先信

係

邊多 得佢一個

刺身

想睇圖

對唔住

小心畀魚咬

等緊 睇你貼乜

塵仔做咩

我自私睇

我原諒你

唔洗道歉

冇事沉澱下應該得

搞錯
有好東西都唔share

想有覺好瞓

訓啦

真係？？？

早抖少少

屌

太辣

頭先驚到喊
而家要入嚟搵其他嘢調劑下

我唔訓啦 係叫奇姐訓啫

仲有雖然我ff好叻 但放閃內容全部都係真的

唔知做咩被蟲咬
好痕啊

攬你 塵仔

咬返佢

瞓唔到 好攰

知啦

依家還好嗎？
有我地係到

借隻手比你攬住訓

奇仔叻

唔想訓

要顧住身體

戥你高興

Ok嘅暫時

無事的塵塵 今日食左咩呀

個腦好亂

無聊係google search浮雲個名
係高登見到 熊仔都係度
果陣我都日日上高登 浮仔係高登個名我都見過 但後尾連登越黎越多人 我就黎了 估唔到係連登都會見到浮雲

諗緊咩

我係熊仔既忠實fans黎

好多老seafood

好攰但係訓唔到 公事上好大壓力

貼相
貼相
貼相
貼相
貼相
貼相
貼相
貼相
貼相

佢話識咗你好耐原來係真㗎

聽朝又要早起 實唔夠精神

咁就睇啲戲開心下

會搞得掂的 但都要夠瞓先有精神做

深呼吸 冷靜返 訓教 聽朝再諗

盲盲

你唔係好食得辣㗎咩

你個死mk

少少

又以為係假
呢個世界 講真話就冇人信

👌🏻

食開譚仔十小辣

辣姐餃餃話左比你知我失戀未

走辣

我爬文嗰陣睇到了
Hug You 會過去的

就黎四點半啦唉 時間唔夠用

其實咩事 想知

你咪係到講左囉

瞓一陣都好

依家無心情講

開D音樂聽下

深呼吸咗成粒鐘 恰到又醒返

Time management 好重要大家都喺度學習緊
早啲瞓咁就有精神繼續做
唔好畀咁大壓力自己然後將壓力轉成負面情緒

餃餃知詳情丫嘛

屌 我都係
最近隻手俾野咬到好乸痕

推介：陳詠謙 放工未？

蚊？

高登冇乜人
我就跟左黎呢度

我冇問佢喎一係你講啦

做咩呀 奇奇

我未試過係樓下坐10分鐘無比蚊咬

咁唔好講住啦傷疤

個腦好多noise btw多謝你提供方法

塵仔唔開心 要同我地講呀

我唔係鬧係呀

我重覆圖入面鬧浮雲句野

依家無心情呀 第日先啦
依家藍色攪珠

今生只娶前線絲。

你講中哂 真係壓力轉負面情緒 搞到做乜都唔掂 我是廢J

大力攬你

其實佢到而家都冇變過維持初心
只係攻擊對像已經變成辣油

Void：香港人的冥想減壓app

Try try!!

飲杯熱鮮奶會好訓啲架

個個都攻擊我

我情緒好飄忽的，但係我一定知道我每過一陣就冇事，幾長就唔知
想做嘅嘢可以五分鐘之後就唔想做
例如我突然間想相貼我今日食咗啲咩
但係可能我兩分鐘之後就會delete咗成個AC

我都唔知咩黎
但依排應該無乜蚊架

你好吸蚊 係咪都係O型血

你都好盡力㗎喇
試下下一次將佢轉為推動力
Good night

即刻download thanks

冬天冇？

屋企無

唔知呀 要問呀媽先知

睇黎你真係好傷
唔好咁啦 德德

攻擊mk

真
然後啲Mk攻擊返佢

其實我知道你地一齊係好開心架!
(尤其見到魚魚恰你時, 兩小無猜的純真好sweet!)

塵塵我好慘

盡哂力呀 行唔郁啦
Goodnight

佢扮恰我姐 佢對我好好的

咁飄既不嬲都係咁架？
成日得3分鐘熱度

我諗有啲人係做嘢三分鐘熱度
不過都好嘅喊一陣就自己冇事

依家純粹無心情啫

捐下血就知架啦
支持多捐血

有紋身唔可以捐血

真 等佢消化啲再講

原來佢有紋身

識得自我復原同治療咪好囉
無咁易轉牛角尖

我唔知呀我咁講啫

但係我怕拖多陣講會比你地屌死

請德仔食消化餅

貼圖
貼圖
貼圖
貼圖
貼圖

你咁講我都以為你有紋身

講唔講都要入更衣室屌死你

唔開心就喊出黎 發洩出黎啦
唔好忍

唔好死呀

餃餃子好好

其實原來大家都無紋身既

真
你死左我地好傷心架

好啦早抖大家

嗯嗯 德德等你想講既時候先講啦

我既牛油bb

你下次要好好保護佢呀

Join

唔好咁諗唔開啦你仲有我地架

珍

依個時候應該少啲

落7仔買

Yes
係我個friend有紋身突然間即興入去捐血話唔畀所以我先喺度睇大家

7仔得雪櫃嗰啲

我無紋
我自私撚唔捐血的

紋身都唔可怕
我有個同學係兩隻眼中間鼻樑打撗穿個環
我以後唔敢直視佢
打冷震

德

要人！科大要科大人！！
班nds推左個黨員選入校董會
選到既話佢地諗住收窄學生會既權力
之後滲多啲自己人入去，定啲措施幫助ust大陸人

讀緊科大嘅唔該入一入嚟

班大陸人靜靜雞係wechat吹哂雞去左投票啦
佢地係朋友圈推得好行，但好似冇咩local留意到

咁你有無

買左再拎翻屋企叮熱啦

點解咁自私

無得解

我唔識欣賞依啲

洩
大方啲先得人鐘意

人類真係愚蠢

珍
太MK

佢本身就得人鍾意駛乜靠呢啲

打耳窿已經係我接受既極限

人見人愛

洩 => sit
曳 => yai

因為聰明既人長期都太唔開心
所以蠢啲好

你係既咩 點解我唔知既

文盲

果啲乜環物環真係不了

我係

啱啱入嚟 原來咁多失眠巴絲

洩係正字 依度啲人教架

其實連耳環都唔識欣賞 不過戴既人鍾意就算

長知識!!

我嘗試學識發掘下你依個特質

你好

唔係失眠 係不眠

你好啊 失眠嘅你

我好純真的

一齊啦咁

呢度24小時都有人 所以

耳環都ok呀 見有啲人釘幾個都幾靚幾型

原來你個名.......

實在太好啦 以後都會多啲入嚟

讚得多就假架啦

呢度越黎越多人了
好熱鬧

okay

事實唔怕講

睇下帶咩款㗎姐 襯得靚可以好型

受不了仲有肚臍嗰啲

真係好多人依家我都變老patpat啦

林早曳

打到成身都係窿 真係不了

德德真可愛

因為我以前錯過, 但現在你地講我先真係去查
多謝指敎(虛心mode)
我真文盲架ching!

無錯有啲真係好好睇

失眠不分老幼屎忽

多謝講珍話

係唇環同乳環 聽到都痛

哇咁呢啲好似太過
耳環我okay

仲有條脷有環不了不了

啲lone多得濟

呢度有個傳統 要自爆架喎

我都係依度學到野

利申釘過但已拆

好痛

爆乜㗎要

但個hole會埋口的嗎？

樓豬爆到連住邊都知

知你德意啦

嗱
釘係無乜感覺㗎
但釘完第日只係食到粥
無謂丫

都要有妮欣賞

係耳環除外都.....

琴日生日 係度幻想佢會同我講生日快樂
但諗深一層 又覺得邊有可能呀
可能人哋已經完完全全放低咗我
五個月啦 佢仲繚繞係我嘅思緒入面

呢個生日自己一個諗起好多事好多回憶
唔知點解係我踏出門口果一下開始就好想喊
明明生日 唔係應該開心至係咩

以前同自己講 等到佢有新男朋友就算啦
但依家仲會憨鳩鳩咁搵藉口比自己繼續等 等一個機會
有時好多野都係明知係冇意義 但又唔知點解會繼續做
Set deadline 比自己又不斷推遲
我真係好羡慕果啲嘈極都唔會散嘅情侶
我真係日日都會掛住佢 真係成個全日制單思病患者咁

想擁抱 那從前的你
多麼想愛你 像昨天跟你嬉戲

岩 要聽大師兄德德話

放手啦

生日快樂

會 仲好快
兩日無帶已經會埋埋地
埋咗係會有”la”嘅
而家仲睇到好明顯

咁我係咪出番去先

我都覺

佢不嬲淨係講真話

又笑楚b 你好狗

釘真係唔痛㗎

絲打有無男朋友 我失戀

睇住你D字我都打冷震左

哇 咁啱嘅 我都被分手

下

我釘咗兩次都無事 其實唔痛
只係無必要

Happy Birthday ar

釘完第日先痛因為腫咗

多謝你
我可能比想像中更愛呢個人

Happy Birthday! Have a fab one 天秤朋友

發災？

德啦德啦 唔洗賣口乖

我明白架

唔係 正常都會有啲腫㗎

甜

Birthday unhappy
Btw thankyou

都係小小啫

我聽日去睇心理醫生

希望你快d好返

天秤人都幾隨和的(我識果D)

首先，你仲喺度掛住佢即係你愛得佢好深，莫講話對方已經完全放低咗你，五個月你都仲冇搵返對方嘅話咁你哋嘅感情都丟淡咗，如果你諗住佢會再搵返你都要有啲特別原因，就好似今次咁樣你就可以測試到佢會唔會因為特別嘅事情都搵返同你傾計做返朋友，如果佢連你生日呢啲重要日子都唔搵返你嘅話咁真係代表分開的尷尬，朋友都可能冇得做了
你個心入面仲有佢係可以搵返佢嘅但係避免死纏爛打，所以記住要理性啲勿衝動
生日快樂

放開自己 俾自己多啲活動同圈子
等自己過得充實啲
就會發現原來你既世界都可以好大
無左佢 你都可以有好多野值得開心同留戀
唔需要咁執意要自己難過

Any肥 生日快樂呀 臂臂

Your friend？

小珍妮不嬲都好珍

好珍喎妮

塵仔依下真心到

德德 依兩日痴q左線
各單位請注意

天秤座大眾情人

Is

hug

天秤既朋友揮手區

甜開

好衰呀妮

唔搞人了 有男朋友了 我都係呻下

識咁諗就好

可愛德你呢想meat爆你面豬登

妮好恐怖

有咩需要想傾訴下 就揾大家啦

唔係

塵仔識啲野

有咩傾

無呀 入黎既人要自爆先
呢度既傳統

各單位請注意
要俾多啲愛與關懷俾德德

歡迎自爆

其實都一直搵野做填滿自己嘅時間
但有時真係無端為佢動容
連銀包入面嘅合照都冇勇氣去掉

射射你 珍妮仔

Good thinking

都幾架 哈哈哈哈

德德兄收我的愛與關懷呀

爆咩

全盤接受

你叫到佢咁親切我以為你識佢

通常要自爆咗先

放過佢 放過自己啦
都辛苦架啦

如果你會前程萬里 離別也祝福你

Be friend ok?

放過佢 放過唔到自己
但冇得我揀啦

你日日都望住張相
個腦不斷recall
唔係叫你唔要張相
試下收埋佢係一個地方

你問心根本你係想點？想不斷loop？還是想好好收藏呢份感情？
只有你自己先知自己的想法
你不面對自己的想法
否則你只係讓自己不斷loop

你喜歡啦

我對所有人都咁親切
好客之道 又點少得我

Okay咱們都是朋友

珍可愛

社交達人

或者我自己都唔知自己想點 拖泥帶水
妄想會有等到佢嘅一日 但都知道係冇乜可能
其實張相我一直都唔敢再睇
好矛盾 有時好憎佢 但有時又好掛住佢

早晨
我繼續溫書...

@塵埃已落定 依家係friend了

魚魚
加油呀!

訓訓下又醒

屌 以前好鍾意呢首歌！

早晨啊
我都起身係度做功課

just be friends

加油

要溫bio...

btw你係咪要早番去

德仔早晨

塵仲可愛

交際珍

加油魚魚

係不過唔洗咁早出門口住

珍妮早晨

sad

訓唔著 入黎見到巴打呢段野
以為自己

差唔多早抖啦加油

以前真係以爲打風都打唔甩㗎
這個城市裏 你並不孤單

一定無事嘅

知道啦！暫時可以handle
預防勝於治療姐

一樣 以為可以行到最後
而家每日都諗緊 個腦不斷徘徊
好想等到佢會番黎既一日

係呢個冇蛋糕冇慶祝嘅生日入面
我對住個天 許咗一個同你想法一樣嘅愿望

出門口了屌

加油奶綠

生日快樂巴打
你地都係一齊左好耐?
點解分開

多謝德德

早晨
好攰

早晨唷

就快死

same

可能佢訓左

有冇人做朋友

好驚
日撚日戴住個口罩
未出事真心係我好彩

呢度

魚魚小心
在遠方支持你

獨

好攰...

魚
我今晚食蒸魚

又要遲到

好想食
好似好耐冇食黃立䱽

醋醋

見到你個名搞到想飲奶綠

你做我朋友嗎

辣

早晨

全全生日快樂
時間係真係最好嘅良藥，要好好放低一個人從來都唔易

請停咗你嘅行為

埋埋

你過咗五個月都咁 下年佢生日都唔知同唔同佢講生日快樂好

我唔開心

晚晚我一訓就有心事台

幾時都可以開

你哋做緊乜

打緊j

J WHO

我想攬德仔

地方的全全需要抱抱，見有啲人幾年都未放低
好驚好似佢地咁 btw thankyou牙奇

睇情況啦 可能你到時心態又唔同咗

來
我諗未必係放低，只係會好掛住段回憶

正 攬女
可能係啦 之後嘅野之後先算啦

只要你唔係仆街 我就會做你朋友

一上黎就見到呢d-.-
攬到你驚

定仔

塵 保護me

mk浮

mk德

我有可靠情報話我知你係mk

你好mk 利申已fc

你姼 我無

唔多 得魚b

mk

煮雞翼食先

咁都mk

仲有個幾鐘就放

金毛

晨咁早

正

唔比呀

咁早食雞翼

餃餃早

果句你個死mk好似係我打

+

熊仔好惡

收皮啦你

惡到

做你朋友有咩福利

土土早

一早發現佢係mk

朋友 你番印度食蕉啦

以前係咪都會話人係mk先

餃餃～ 有想念我嗎

熊仔好型呀

有得去更衣室

真
我以前都成日咁講人

飯飯

非常

點都會話係mk

熊仔

愛你

掛住你！

餅餅終於返嚟

✖

就連我家姐都會

我都愛你

間間

禾刀系

塵仔！！

咁正！

我愛哂你地！

個洗頭水洗完好大陣味

飯～～～

果隻係架 不過我覺得幾舒服

day off

係
但明明我做既行為都唔mk
佢都要照咁話我

平常心看待

都好平 好用就正

熊仔好野

佢話想分好攰...

好辛苦 我點算 個心好痛 好痛好痛好痛...

真好

我地啲回憶 全部出晒嚟 全部都好痛好痛

德仔！！！！

返工

名仔

我都成日咁話人 尤其係浮雲依個mk仔

我用左幾年

名名

點解 我而家要點面對 佢連見都唔講見

餅餅 我好辛苦好辛苦好辛呀

想嗌

我放八半呀

之前一直冇發現佢

痛吓啦

唔係見左啦咩

痛緊 好辛苦

AH.....

唔係 佢話唔舒服去取消

名名乖 熊仔攬
佢有無話咩原因

想出盡全力嗌

仲有冇轉機

嗌吧

有得聽我唱歌

我都係我媽買返黎先知

唔啦 會嚇親人

呀 ！！夠鐘死心了

伸懶腰咋嘛

佢話好攰 跟著就冇覆啦

唔知 佢唔覆機

可能驚見面唔捨得

今晚10點大叫

用你的體恤體諒補救

點解要咁 咁點解仲要叫我買禮物

Ummmmm 係咪依一剎那咋

屌 咁大個人企埋出嚟除埋好讀你都可以話冇證據
我嬲就係嬲呢啲盲咗嘅人

有冇人可以幫吓我 好辛苦

你又知？

佢up乜撚野

我唔知 wtsapp一個tick

點解唔知

我個日買35蚊

當你沉默得高調

可能熄左上網姐

勁平
通常買定幾支放係度

應該係...

佢話要抗議亂噏喎
但係唔該update下先啦

乜唔係淨係同樓豬講咋咩

你買左咩

希望有用

我都知了

乖

啲人係咁

到底消息可以幾流通

下
我地係咪講緊同一樣野

我覺得有

畢仔

畢要哭了

應該係掛
我真係伸懶腰咋

我知
我果陣嚇親

返工做錯野

睇得多自己勞嘈
但係有時忍唔住睇

想講wtsapp收錄音好應聲

唔緊要啦
我成日都係咁

當笑話睇囉

依個真
試過一路屙尿一路錄音 都聽到水聲

人誰無錯 唔係出人命就得

放學la diu

恭喜

返學啦屌

又要翻去睇住金毛

十分清楚

我細佬：佢做咩啊

好冇食

你地擴音聽？
媽！好柒呀

我係呀
唔想落床拎耳機

唔send比你聽了

以前同個fd傾電話
佢: 去廁所先
我: 好呀
佢:（殊～～～～～
我:你做咩拎埋電話去廁所

殊勁大聲

笑死我

唔好呀
我以後用耳機

未食！

第一下嚇親

個樣唔錯

係
我同個fd成日咁做 聽慣了

強烈譴責wtsapp 錄音收音系統！

我都係！！！
我用耳機聽開到都幾大聲

但我覺得好怕醜

真
點解唔用電話本身個錄音機

呀！！！！！好累呀

而家餓了

我蠢

路sir早

午安

點會

我睇人啦～～～

啊！！！！！！！！！！

等夠鐘返工

又出現了

可能因為個個係男仔

油油

我果個係女仔

家姐

我依家係多多

等你再唱

耳耳

應該冇咁大聲

又真係有個多字

你隻兔真係好可愛

一樣
屙緊屎都照錄

買左8仙果未

佢係屬於大家架

即刻睇下個名

我係佢呀哥

大家隻兔真係好可愛

未 岩岩訓醒
岩岩食完食水果 宜家要去柯屎

多多

兩個都無良心

如果屙水個陣咪
Be bl ba la

德仔 今日星期五

羨慕

我細佬無做d咩嚇親大家嘛？佢有d傻傻地

睡到自然醒真係爽到

星期五例行跳舞

星期五你係我架

身心都比你

柯完要食番

我個心去左熊仔到

我個心都去左餃餃度

真 懷疑你都係傻既

訓醒

我正常的

楚楚

楚楚
第一次見
我係少少呀哥

開工lu

唔好恰著

餅b miss u miss u

你好你好
咁你地係咪一樣咁蠢

推得咁快嘅你地

幸b

我細佬係蠢蠢地 唔好介懷

尋晚1點幾瞓咗 好攰

竟然未爆po

你細佬差我成皮野阿哥代還！

今日食Mos burgerq

食個brunch先

早啲訓咪好！
我岩岩先醒

攤多陣先 睇怕要攤到3點

好吃好吃

咩話？我問一問細佬先

起身屙尿呀

和牛

追唔到post
而家放學食緊野

唔好走數！

監視我！？岩岩柯完爬返上床

好肚餓添

想join

好L好味

食傷心酸辣粉 過嚟？

你已被全面監控
屙完好起身

外賣plz

辣野+有幸b 要狗衝

你是誰！？
唔起呀唔起呀

想join了

I’m big brother
的你起身

你好識嘆

無人識你喎
無人可以阻到我攤

跟你學野炸油油

等你

快啲過嚟

但我張床唔捨得我

我今日要出去買八仙果比家姐

好耐冇食

我又跟

食到好飽

我個邊冇

你都係翻學嗰邊附近有

咁好既你

咩姐

跟跟跟
廚b

起身吊西喇

個個家姐都鐘意點人幫佢買野

我呀朋友

Miss u
好攰楚b

好似都冇mosburger

咁好似唔做好啲喎

叫外賣食開心

我都係
有無好返啲呀？

但係食到個肚飽到

你鐘意既 隨時都係你既心事台

好快可以見！
好啲啦鼻塞
好悶吖想返工

太多

牛油BB

又係你個56K妹

唔好再講了

要瘋狂吹水
鼻塞都好辛苦準時食藥呀
搵工搵成點

珍姐

埋仔

好想番屋企訓覺

好
有食 不過冇去睇醫生
等請

比我

好飽

lm

期

唔睇醫生
記住準時食
好快有消息既

牙辣

楚b好惡
食咗啦
希望得禾巧窮

乖就唔惡了
休息多啲就會好返啦
我都係

為左氹妹妹陪我出去買野
今餐我請⋯

Worth

成日夜訓
好想有錢

請埋我

今日英文堂
老師：do you ever get excited about anything （問全班
有人： sleep!
老師：sleep, freedom, death?

只能表示
呢個係我人生嘅總結

GUN...........

大家一齊陪媽咪去買野

我咁窮根本就係因為養緊佢

我早訓架！！！
想買鞋⋯

我窮屎了廚妹

唔比你跟！

打

買咩

可以重用嘅冰袋一塊塊咁
佢好鐘意瞓喺嗰啲冰上面

係咪太熱
幾時再影下金毛,好掛住佢天真既眼神

我：佢係女仔嚟 曳到爆炸 我照顧佢我好攰
佢：咁都應該好活潑ar
男人係咪都係唔識關心人

買完佢要用d嘢就翻我爸度
到時影俾你
我都好掛住佢

快過我

今日到你做bot

太慢啦bot

美人魚

魚魚

唔好閃我

長期做bot 係咪好辛苦

你試下就知

打爆你
等我遲d開個 你問我男友答
閃返你

我要努力retake

185邊個開

你

去成人台開

唔要

哈囉

記得入黎

Halo

真毒唔敢

帶埋魚b入黎

佢好乖的 唔好教壞佢

我都好乖的

你淫啫 都乖既

邊個1001 邊個開

1001